Poly紅磚 Science討論區

一年一度jupas又放榜
唔知又有幾多人入左poly哂銀時 Science.JJ
各位freshmen初黎報導各有好多野想知想問
無論你係讀
Applied Biology with Biotechnology
Broad Discipline of Applied Sciences
Chemical Technology （Degree＋HD）
Food Safety and Technology
定係 Invesment Science
又或者係 Engineering Physics ＋Applied Physics
都可以入黎一齊傾下計架
我同班都係讀poly science既frd開左個tg group比大家入黎認識下同問問題
教你地點reg科 咩老師好 etc
最緊要講埋咩ocamp好啦

Group Link

My Tg

我哋遲啲見啦

想知幾時ocamp

巴打讀咩科呀

想知幾時報ocamp

Engineering Physics 讀咩咖?
係engine定science?
多數出嚟做咩？

G持

乞衣

想問讀完出黎係咪揸兜

Food Safety and Technology點解收咁高
science既話 揀三大都應該得

好驚驚聽日就放榜

個名型

三大個名仲型

科名唔型,HKU 6901,CU就得SCI
柒到喊

你non-ju 入左food safety?
係咁吹奏個名既?

係
因為問過好多人都係比個名吸引黎讀

gpa點？啲野難唔難讀同跟唔跟到?
有friend直入，話依科收好多non-ju，但佢地成績比較普通

你fg 咁搵左工未?
差小小first hon咁應該都幾勁
first hon難拎? 一年大概幾多人入面有幾多個??

Science 前途一片光明

有u讀就得 陣間就放榜 巧驚

主要讀翻physics 中學嗰啲wave等等嘅課題會重新讀過不過會讀深啲 之後mechanics嗰啲就會顛覆你對呢個課題嘅理解

去到後邊仲有好多世界級科目
例如由世界級professor dr.chai教嘅ap20007
啲重口音英文又難聽課程又深，仲有好多都係伏
如果有呢科offer真係唔建議讀

最重要係出到嚟要乞食呀

First hon 2 up有咩分別
都係乞食 一係做lab一係跑數一係考警
利申過來人